2018美國Black Friday黑色星期五優惠討論區(5)

冇人開post
由細佬開

lm

目前必買就係tempur枕頭， 已經有網站介紹， baby kingdom都有講

爬左2個post
得UB
有無巴打有籃球鞋介紹

三個post 邊個先係

有無人會買Links of London？
要GBP150先免運

正式改名為 2018美國枕頭大聯盟

痴線
有冇枕頭以外嘅討論下

想知大家係邊集運/有咩集運推介

baby kingdom果邊都知， 即係全世界都知啦

邊度睇CITIHK 10 % OFF?

無計
其他野未必人人岩

但每個人都要需要枕頭
利申：諗緊買唔買

癡線 上個post無啦啦一野推得咁快

Amazon 係咪完哂 要去官網搵轉運

買啦， 我用緊dunlopillo都照買， 靚枕頭好訓好多

想買 最衰唔直送香港

我幫屋企人換過晒d枕頭，入左6個

進入直路，聽日又開新

順便買埋床褥啦

笑撚左，上年水牙線，今年枕頭

你地buyandship 到左美國倉簽收人係顯示乜？

巴打dunlopillo用開邊款，聽聞好耐用

有冇枕頭link 見到好多款唔知買邊隻
入到去個價錢又唔同

Same
你買邊款

上個post問過未有人答
各位巴打知唔知neck pillow 同original pillow 有咩分別
去門市問佢淨係話外國同香港賣嘅款有啲唔同，但無講有咩分別

有冇polo ralph lauren團?
tg: socoolman

之前永安特價買， 都係用男人果款

大家有冇諗過沖涼毛巾，聽人講有隻叫乜埃及毛巾

無人理我自己推

用返上個post位巴打張圖
Original其實姐係neck
香港sales講嘅嘢，除咗想你幫襯佢就係想你幫襯佢
無可否認HK SIZE係多d，但設計上無分別

係

等我都狗衝個買比男朋友先

唔該

yes,用citi card,比錢時入code CITIHK,頭1800個先有，上次買ESSENTIL PHONE都有用

繼續集氣聽日要有199 ps4

記得件貨折實100先可以用，運費唔計，最多扣減15 usd

岩岩幫成家買左Tempur Symphony 枕頭

第一年玩

買tommy , hollister,levis呢d大路野 官網買算唔算抵？

最平幾錢?我睇極都要成70-90美金

用邊間集運

其實pro同slim係咪差好遠

呀。。 太興奮唔記得用code

4K or not

屋企冇4K電視

好想買Neck

繼續lm

levis, 抵到爛，年年都求撚奇買條，早幾年買新出501CT個陣屌左條，唔知3xxHKD

返工著一流

轉地區去美國，之後就會見到平到4x美金

amazon 47,.平少少

有冇巴打知99蚊ARC5優惠做到幾時

師兄用邊間運?

買左部iPad 2018
本身想買32gb 但諗諗下都係買左128gb
可惜得銀色揀

有平?

咁耐？唔係應該23號？

Amazon 329.99usd
唔知係咪我第一次係amazon買野 佢平左兩蚊比我
最後 327.99

MLTD開團 留tg吧

搵唔到有47...最平都59

銀色唔直寄香港啵

C記大部分衫都可以用垃圾黎形容

AMAZON PRIME 又話有15美金 reward既?
埋單都無扣到

用集運
有國際保驚西

都話隻隻款唔同

巴打知唔知下期六合彩開咩

我都買左2個symphony, 加多個高低枕

Promid queen size點解埋單都係128usd@1既？係咪之後會轉番55.35isd

其他自己搞

Pro最好果方面唔係4k，而係提升fps，以gow為例，pro機可以上到60fpr，殺敵過程爽快好多

其實個枕頭有咩咁特別？真係咁抵買？

Mon左post 都見唔到邊到有

有冇人用左

香港人最鐘意跟風

其實tempur adapt pro 同symphony 有咩分別

想買波鞋,有無推介

口口唔係挑戰巴打，不過我無半價

轉地區

其實又唔係貴....咪買個試下...
利申:無買

唔好ship to香港

想問用 BNS 會唔會 block, 我平時剩係用開呢間

個amazon prime 平15美金,用手機APP就用到了

因為折完真係平到笑，香港食水太深

咁平過香港買成千蚊
佢地覺得抵買 想試下咪買
唔岩用都係幾百蚊

咁樣都話人跟風
你自己買布買棉花整枕頭啦

到時個賣家唔肯寄倉地址會cut單架啦

好想消費
但諗唔到有咩野想買

想問下要轉去咩地區

用埋amazon prime個-15美金
變左1000hkd 3個枕頭

Tempur/Sealy香港Markup太高
訓落真係好爽

訓緊Dunlopillo，唔知好冇買個Tempur

無

認真搵人開團我俾錢你賺啦

南極

2016, 2017 電動牙刷
2018 pillow

邊同呢,枕頭日日用,水牙線唔係架嘛

47$美金
實收$500港紙一個
只限10個
有冇人肯開

香港賣得咁貴，咁依家特價咪買黎試下囉
個個都要訓教，買個靚枕頭對自己好D者

屌 水牙線受害者

咪係 想訓好d關你撚事咩 咁又跟風

買完淨係用過幾次

sale 貨品仲有冇得折

水牙線好正喎, feel到個口好乾淨, 而家唔日日用都隔日用

Blackblack1018

唔識買枕頭

下 我睇係1xx

有

Oral B pro 1000 去到低位$29了，要買快買

我見cream色restock左但又sold out哂

呢隻點睇,香港水貨都唔夠平

想夾sns
d ub 款靚d, 2對sales 再75折, 都係7百幾8百蚊一對

其實佢sales items 得好少
佢好多都會有65折 唔太岩真係唔洗急

請問呢到有冇人夾SF+?
想買對鞋 唔該哂

運費要幾錢見facebook有代購要599$h k d

好耐無聽過收體積重

枕頭咁細都計體積重?

屌,get錯野,唔好理我

有D集運唔會計

amazon 個15us 件貨要係sold and shipped by amazon先用得 有咩推介

咩年代仲有體積重呢樣野?

buyandship都有啦

枕頭

bns 計重量喎

1個賺成舊水
我諗緊開唔開團
但最好大家一齊去旺角自提點攞貨，我托唔到咁多返屋企
正所謂搞手打個和

想跟隊買枕頭

終於睇得明 所以大家都係用bns集運番香港？

大家自行狗沖

咪就係多得班傻仔養住佢地囉，唔計實重嘅，一定唔用

buyandship唔係計實重咩

以我所知dimbuy係睇晒體積重同實重邊樣貴計邊樣

Philips Lumea BRI956 最貴過部激光脫毛機Amazon uk 299，退埋稅250磅
香港賣緊4000

BNS 美國集運計實重架

Tg: socoolman

上面有巴打話levi's block咗依兩間

想買件呢啲半拉鍊䄛
除左mltd 仲有無其他網

點解我係prime會員都無呢個discount

證明你太得閒

可能係我新申請prime

咪撚咁蠢啦.........
香港剩係得一間集運咩，自己Google下睇下邊間抵用唔撚得既

有冇巴打英國 nike開團?

prime有得減15usd??
點解我搵唔到既巴打係邊到睇到

呢個跪求

俾埋你啦

唔可以助長歪風架ching

過 USD 100?

有冇人買到KINDLE?
Buy and Ship, Buy Up, Shipbao 全部地址block 唒.....
重有邊間可以用......

我睇要成$400嘅？！

Lotpost 雖然唔知得唔得

銅球

JJ插地求

過左 105
都唔得

可以試dimbuy

唔計運費過都唔得就唔清楚啦
會唔會要sold by Amazon?

仲心大心細諗緊promid定Symphony

blackcountry係咪得10% off?

買哂咪得

直接出去睇 聽日先買

睇緊有咩野啱
有人開真係叫聲

跪求

巴打,我都係岩岩join prime ,但見唔到可以減15USD

我買P記隻鬚刨加其他少少野用到

Order Summary
Item(s) Subtotal:
$124.94
Shipping & Handling:
$13.66
Lightning Deal:
-$3.00
CITI HK PROMO:
-$12.49
Total before tax:
$123.11
Estimated tax to be collected:
$0.00
Grand Total:
$123.11

當免運啦

睇岩，想買都買唔到，預埋我

得左，THX巴打

你送去香港?
pillow唔可以直送hk用唔到

oneblade仲未減

我直送去HK屋企地址

我得wo 前日買 用shipbao

衫

邊到有ub？

無用code 買左

問多次先，有冇人用過Coop Home Goods 個枕頭？諗緊買呢個定tempur，我見呢個amazon嘅評分都好高，甚至仲高過tempur

仲有其他嘢買

Coop Home Goods 而家個價係正價 遲D有平先試啦

已經買左枕頭 鬚刨 錶 同 鞋
負資產啦

屌你老尾好似年度主題咁
下年又唔知買咩

同問，今日狗衝咗對白色UB，想買多對深色NMD

邊個網買ipad pro 10.5 /11 平

有事想請教 關於ultra boost
我apply口口到個code落去

開大左兩個account試 都唔得

佢話我 there's a problem with the voucher

話個voucher code is not a valid code

想唔想夾 係SNS 兩對sales 再25% off

oculus go new egg直送唔駛運費

US Amazon

電動牙刷都講左好多年
依2年換下主題幾開心

枕頭我就不嬲都諗住買，已經等咗好耐，但冇諗過今年咁多人都想買

睇到好撚想屌返個枕頭

有咩錶同鞋好買

枕頭邊隻好用。好想買

請問bns 係咪唔寄得電子錶(apple)產品？

sns姐係 ......

電動牙刷用咗兩年想換喇
今年冇乜特價

我唔係買最新果款，舊款only

有冇pcie 盒折 真係搵唔到

citihk同amazon prime 15$ gift 係咪無得同時用

而家係uk...聖誕會番hk

佢自己個網都推介叫人買Apple Watch
應該得

點解我做唔到50幾 , 上個POST有巴打可以50幾

鞋我買左Ultraboost
錶買左 fossil gen 4

多謝爸打回覆

fossil gen 4幾錢?邊度買?

好似唔同款wor

巴打有意幫搞嗎？

我夾

過hkd$ 1750免運好似

queen先做到50幾喎好似

有無耳機好推介?

我是見呢位巴打張相照搵

我估咋 最多見都係50% off
佢又真係50

耳機就直接去隔離po啦，不過好似唔多平

有無巴打買ipad / switch / ps4

係咪講緊citi果個？好似用唔到 唔係sold by amazon

送貨地址？

Sorry 我錯

講咗百鳩幾次都有人唔知要點做

買唔到喎個枕頭 放唔到入購物車既

轉左地址未啊?
要用美國地址

我唔只覆咗一次

祝你好運
我前幾日都上過美森睇
好多假野, 勁多係支那人開既鋪賣超低價

我要個隻有我碼呀

有冇師兄幫到我 點解入唔到new customer個code

thanks

呢個post 平均每分鐘都有人覆

好奇一問,
你地買完Tempur-Pedic TEMPUR Symphony Pillow果個枕套會唔會洗左先用

所以我唔覆佢地啦~
係巴打你先咁好人問佢個送貨地址

想夾
Tg: stoplaching

轉左啦...變左$47.幾 但入唔到購物車

巴打 係到都見到你 我都會買tempur
仲等緊arcteryx

前一兩個post推得好慢
仲以為black friday冇乜人留意
枕頭一出就推爆咗

揀返ship and sold by amazon咪得囉
跟本levis係美國都係平價牌子黎

sell by 唔係一定真野咩

唔送香港

冇問題喎 仲諗緊屌唔屌好

ultra boost既朋友 去左邊呀

Amazon送去buyandship倉

在wiggle 成功用code ub GDP70直送香港

求幫助

tempur 有咁多款邊款舒服

幾錢左右一對？

再試囉

80

入到code 70

不過依家個code error for no reason

有冇師兄幫手

已經買咗對純白，諗緊買晤買多對黑色

好撚抵屌
有冇code？
可以幫手試下

2018連登Black friday 主題 - 枕頭

想買UB TOO

枕頭用邊間運平D

邊到有code ?

我都係 有得搭單嗎?

你揀咗ship to american samoa,唔係美國

想夾burberry scarf，有無人有興趣

如果咁都唔得我都冇計 我都唔知咩問題

如果有寫BY AMAZON 就係. 但佢講個D 好抵屌既, 90%都無寫AMAZON

只係比較AMAZON 係SELLER既, 平均都唔夠官網平...

見到好似個個都唔同

而家用緊sinomax都叫舒服，但成日打側瞓膊頭會痛

唔該你呀

搵其他巴打夾啦

美屬薩摩亞（薩摩亞語：Teritori o Amerika Sāmoa，英語：American Samoa）又稱東薩摩亞，是在南太平洋的美國非合併非建制領土。

點解會揀左D咁既地方

有冇人知點解比人收左EUR$1???
岩岩訂完KINDLE後

黑色冇我碼
買灰色

你做prime會收你一蚊 test你張卡
好似係

我慣咗tick sell by

有，邊度有平呀？

COLUMBIA 垃圾黎

一陣會收你多次錢，佢要試張卡work唔work

9240 $8xx

唔識嘛..........

Ultra boost 女裝貴過男裝
同埋好似都有色差 even全白

有無巴絲入到外國Hollister/A&F 用咗vpn都唔掂

屌 上個post尾先講完ub整合同kindle, 今個post仲咁撚多人伸手，不如咁多位巴打咪撚再覆佢地 你試咗唔得都話幫你解決吓，屌你老母仲夠膽死問你邊度買

Hollis ok 買埋

巴打我都諗住買個鬚刨,你點解減到83.32

收左了，但個EUR$1會退定點?

買枕頭既巴打 你地買邊款 adapt定symphony

點入到hollister

superdry咁平 求LINK

點做到83£?
Uk?

冇為意，退唔退都冇所謂啦，差唔多半價買返嚟，一歐先9蚊

絲打用咩方法 求帶領

點解個live chat講 個個減10蚊 唔apply for hong kong

收你$550一個 有意留tg

邊個位？

上youtube search vpn 第4段片
簡體字
國外過速6萬Kbps xxxxxx
你跟住做就ok

好簡單

太多post追唔切，頭先見話amazon prime有 us$15 ，係隨機定點？ thx

正常check咗信用卡work
實際唔會收
利申：amazon, playstation store都試過

想安全就買VPN
趁平個下買返個傍下身都幾正

都話我搞$500 47美金果款 只做20隻
留tg收落300$訂金
講真成本都要$450隻
我只求大家開心

其實Columbia唔係真係咁差

有冇邊個VPN推介

我買咗Queen size 先係5x
Queen都夠大
去咗門市試Mid 岩晒我

拎死你

同求

巴打3款都試哂
3款係唔係只有高底分別

hi mid lo 只係高低分別

絲打求教學 或者可唔可以開團
睇中左好多野 但集運地址試左十幾個都cut晒

官網有寫，唔同睏法分別

Fossil七折 想買gen4 smartwatch 算唔算抵屌

用左VPN入到去website 要點先買到
好似block埋集運同香港信用卡

我都想買個 gen 4 smartwatch

有冇人用過/會買Fitbit Alta ？ 好唔好用

岩岩上星期先係sogo買左tempur枕頭$888

LM

各位買tempur會用邊間ship番黎？

sogo made in Denmark 好d 的

amazon made in USA

Dyson 吸塵機美國版係唔係香港都用到
加轉插就ok?

想知係咪咁

superdry仲差喎
之前睇過篇文講superdry保暖程度最低

no tax 都要99.99
我都諗住買
ching 點先可以83

同問

又問

levis 要用咩卡check out 呀

我一check out就係呢個價 應該減稅？

Paypal

係代運地址問題

有辦用d咩 vpn個d 先入到code

Amazon 收唔到confirmation email係咪要自己mon住Amazon my orders

岩岩先買左對 NCVUK

我見款好似而件好d，因為我睇過件superdry 見到有人話10 度左右都頂到

想問下用緊 tempur neck pillow 既巴絲

Amazon d review 話有好大陣怪味，你地有無咁既情況？

buy and ship 係咪比人block 左

同埋平兩百蚊，免埋運費

香港凍得去邊 揀件款靚嘅ok 啦

DYSON v10好似無點平

Neck會firm啲硬身啲
Symphony我都用緊 雙面兩用 一面實啲高身少少
另一面軟啲我用開呢面
其實兩個既承托力都好夠但係如果有肩頸痛問題用neck會好少少

唔好意思,問多小小
比錢果刻就免稅定之前要做點咩先

上個post有巴打試過buyandship 同 shipbao都唔得
我淨係知dimbuy係點

自膠

你送香港去到Place Order嗰版就會見到稅前價
自己㩒下，又未比錢

wiggle上年200-40，UltraBOOST £76.98-£15.10=£61.88，今年減完10都要70左右

我成功屌到啦

我都係咁諗，平平地當買件聖誕禮物比佢算

幫我屌多對得唔得

點做到架，但我見少左好多款

係邊個網買

giglio

如果響美森買錯野
係咪未ship之前取消都ok?
㩒左入去佢又話not guaranteed

但symphony係皇牌野？
好似吹得好勁 咩太空科技

屌 睇睇下 我都買左兩個

用lotpxxt 先屌到
試能左幾間先得

鋼帶定膠帶好🤤

就咁google
都有苦主post
巴打小心

k[img] 我係99.99

Same 99.99

上面最多人買果隻
有巴打貼完一田果張野
真係抵到爛

時運高佢地睇唔能到我

我仲諗緊要ergo neck定多人買個個好
睇review多人買個個承托唔係好好

係咪太空綿？

我個陣好似揀左一樣野唔可以直寄香港既一齊check out,
之後去到某一步佢要我delete左個樣野先俾continue 之後就變左呢個價 bug?

膠帶我會等fossil sport

屌返對ub先 70鎊

唔該晒！即刻落單買左，送俾女朋友

就算一田做半價都唔夠佢平

其實冇咩皇唔皇牌 最緊要自己舒服
如果講皇牌我覺得係millennium 次次落到門市試啲sales都係叫我試呢個先話係公司新發明主打
不過neck millennium 同symphony用既material都係一樣

好似bose 扺啲

本身肩頸痛用邊個好

上個星期先係香港屌咗水貨e8 $14xx

你有冇用AMAZON 信用卡 ?
BTW想試埋你方法

唯有繼續等,到時都冇特別平就係香港買算

唔記得係咪總之就話係專利獨家研發
不過禁落去個手感又真係同其他牌子幾大分別

買Nespresso 有冇推介？

枕頭點解咁平

上Carhartt.wip英國官網買鞋送去buyandshipship集運比人cut單
有冇人知有邊間唔會比人cut

有ps4 bundle買未

用neck la唔洗再諗
夠哂承托力

Levis 真係買唔到
上年都仲得

我試咗symphony同neck
neck頂住頸唔太舒服
symphony 瞓落ok
返屋企途中諗諗下覺得頸位承托差咁啲（因為斜斜地）
都未係最好

早知試埋adapt或其他先走 未試晒就走咗
聽日再試先

Lucky😅😅

我都屌住一個先

睇下屋企人定自己岩用，都係幾百蚊抵玩

我想買但美國冇做millenium 呢

tempur 同 tempur pedic d 款有出入

你講完先睇番原來水貨平左咁多,之前睇都冇咁平

低d個面都係頂住？？

枕頭點樣做 53.5 我見到 但比錢個下就收我百幾

NASA 剩係認可tempur 既太空綿， 同sinomax 果d 大陸代工差好遠

ching chok 到bug 真係開心

之前都睇過d評測網,好似主要話bose果隻連線穩定d

邊到買Bose revolve 抵？

痴線，突然成個post都係枕頭

asos blackfriday 係咪用app睇唔到？？
定有限地區

兩隻都係麻麻地抵

仆街用左佢黎運枕頭

我岩岩落去諗住試埋adapt但係aeon見唔到有呢個model試
之前試左幾次我都覺得neck太firm太硬雖然承托好啲
男朋友就好中意neck夠firm

利申：用緊symphony，今日訂埋adapt同neck俾屋企人

消委會果d測試算吧啦，遲d就會話小米果隻完勝鬼佬大牌子

me2
試左buyandship，dimbuy同buyipee

試左，唔得

錶真係唔買3
4咁大進步

B&H PS4 restock

落sogo試啦

ended

買啦買啦平呀

但係今次香港消委會唔係自己測試,而係引用國際消委會測試報告, 可信度高啲

上面都有巴打講tempur同tempur pedic係分開丹麥同美國生產 我諗應該算係拆散左兩間公司
印象中日本樂天買millennium好似抵屌

Walmart?

symphony唔好?

我好中意symphony 不過我屋企人冇感
一個嫌佢太硬一個嫌唔夠硬

我十一點半果時仲得

用左lotpxxt 個地址都唔work

有無Ching知道Tempur 同 Tempur-pedic有咩分別？
丹麥製造vs美國製造之外仲有咩分別

saucony英國同美國唔同折，要格價先好買

[member]轉去英國填香港地址得啦 /member]

水牙線 邊隻好

今年一齊買枕頭訓教

應該同我對垃圾qcy差唔多

oneblade減價喇！！！

Philips Norelco OneBlade hybrid electric trimmer and shaver, FFP, QP2520/90

pro都祇係40

你都用lotpost集運？

T1百零蚊嘅價錢叫超晒班

我都想買比雙親但都唔知邊隻好

有冇人知Sleep Innovations咩黎?
我見#1 Best Seller

未用過呢種 ,同其他電鬚刨有咩唔同

女仔係咪symphony就夠

我好有興趣，可唔可以add我？

[唔知有無人講過］
咁多位巴絲留意
係farfetch 買野記得location 較做美國
岩岩買對Tod’s 美國site 買折返港幣2440
一轉咗shipping 地址去香港 即刻變返做香港
價錢係3440 竟然加咗我一千蚊 site
用集運比到最多咪一百港幣
同埋美國site 做緊20% extra off
香港做緊10%
大家睇路

有興趣 有無link

而家用緊黎跑步,抹汗果陣跌左兩次落地花左都完全唔心痛

幾點先正式開始?想買bluetooth earphone

要睇下瞓慣硬定軟
我細妹就中意硬身neck
我就中意symphony利申絲

今年一齊買枕頭

有無絲一齊夾/代購jackwills

抵唔抵屌

買左adapt俾媽媽 neck俾爸爸同細妹
如果雙親都有肩頸痛問題就neck la不過會硬身啲嫁

我諗買一個sym一個NECK 比老豆老母
佢地唔岩先是但比個我用

BLACK FRIDAY WEEKEND IS HERE!
GET 20% OFF EVERYTHING WITH CODE: HELLO20
Enter promo code: HELLO20 at checkout. Promo ends Tuesday 27 November 2018 at 8am GMT. Code can be used multiple times up to a maximum of £500, pre-discount (or local currency equivalent). Can't be used with other promo codes or on gift vouchers, delivery charges, ASOS Premier Delivery or ASOS Marketplace. Not valid on orders delivered to Russia, US, United States Minor Outlying Islands, Puerto Rico, Canada, Mexico, Virgin Islands, Australia, New Zealand, Hong Kong, Taiwan, Singapore and Korea.

molamola asos

我填完地址落唔到單呀

TEMPUR-Adapt Pro?
其實呢個賣點係咩
好似sym同neck有賣點呢個冇咁

咁樣最保險 其實我覺得sym係最容易令人接受

咁搞法我都想買曬兩個

我第一次買adapt咋
上一個post有巴打買左
我估佢係sell軟身

有冇耳機推介

買啦買啦 我買左兩個都係8百港紙
之前香港買個sym都千三

Ff啲shop周𣎴時會寄錯貨錯size

屌

上星期買滿600$ 7折個陣已經入哂手

集運要比稅，不了

希望有爸打同我一齊夾個枕頭
Tg:

買到uk nike

asos molamola

買左枕頭

搵巴打夾Braun 9240s

tempur做到幾時？
想聽日去埋一田試左先

就快封殺晒香港

搵澳門朋友

護齒變護頸

其實水牙線一d都唔伏
上年我牙刷牙線一齊入手用得好開心
覺得仲伏個班多數係買左返去又唔用，用家責任多d

夾會平啲咩？。。諗緊買p記99us定9240好

可唔可以幫手睇睇如果用美國asos運唔運到黎香港
我揾唔到

雙11 7折冇買?

上年miss 咗Black Friday 巴打你地當時買邊款?

咁大量同一款枕頭去bns 會唔會cut 單

請問巴打係咩網咩code有意

有無巴打推介男用銀包買咩牌子同邊到有平？我周圍搵都無心水

有冇人係us amazon買左慢煮機 個電壓係咪唔同 見佢又無寫

英國Nike
Code CLEAR30

買咗條jbl 2.1soundbar

BLACK FRIDAY WEEKEND IS HERE!
GET 25% OFF EVERYTHING WITH CODE: EPIC25
MEN
Enter promo code: EPIC25 at checkout. Promo ends Tuesday, November 27, 2018 at 3 a.m. EST. Code can be used multiple times up to a maximum of $640, pre-discount (or local currency equivalent). Can't be used with other promo codes or on gift vouchers, delivery charges, ASOS Premier Delivery or ASOS Marketplace. Only valid on orders delivered to US, United States Minor Outlying Islands, Puerto Rico, Canada, Mexico and Virgin Islands

推

之前大家討論買ultraboost邊到買平

卡住了
俾佢識穿左？

Tempur adapt 定sym 好
Adapt 好似正啲

我ERROR左 要用VPN先買到?

買millennium 可以去日森買
都係10000yen直送香港
圍返都係港紙700一個

我日森買咗兩個millennium S
美森買咗兩個symphony 同一個 King size ProMid
幾百蚊個買嚟試瞓都唔肉赤

擺左一排，呢幾日又拎返出黎用

想問下今年fred perry有冇折？

已經有巴打同我夾所以其他巴打唔使再搵我啦 thanks a lot anyway

床?

想買隻類似fossil gen4嘅仲有冇差唔多價位嘅錶推介?

巴打 想問下你係咪ship翻hk?
我見咁平又買左件superdry 但係買完先見到佢右邊寫住this item does not ship to hong kong
佢意思係冇free delivery 定點

咪之前討論過嘅網站囉

Amazon一向最少限制，用左十幾年Amazon US未試過Block單

以前樂天唔收日本以外卡時，Amazon JP係唯一任你用咩卡都得的Payment Gateway

Sony PlayStation 4 Slim 1TB + Spiderman Bundle $199.00

Philips Sonicare Airfloss Ultra
白色，上年 58USD 入手
個人認為一星期最少用一次

留名

無睇幾粒鐘 做咩都變左枕頭post

Lm

用緊sym
以前訓係床玩電話幾個鐘都唔想訓
宜家訓低照玩電話
但好快你會累到就訓著，好似催眠你咁
要你放低電話即刻入睡

之前用sinomax,都成8舊水一個枕頭

Timberland 係咪 ban 晒轉運地址？

平到咁買晒兩個返去試，唔啱咪送出去囉

早D見買millennium S算
又可用CITI code

係喎屌佢老味
兩星期前我先買sym,要成千五

即刻入多兩個sym俾老豆老母用
溝淡返個價

買左Neck

好神奇 睇兩睇 唔知做咩就買左一個sym同一個pro mid queen size枕頭

麻煩哂

我用左十分鐘時間google 完d 用後報告就即刻落單了

之前女朋友都想去脫毛，而家買俾佢就岩晒

仲有無巴打打夾枕頭。
tg: Johnwick101

用唔到citihk

＃metoo

記憶枕軟極有個譜
我買左medium size，我覺得好似有少少細同扁
因為之前用sinomax個枕頭大好多同高身
但我本身機不離手，都催眠到我好快放低電話訓覺，所以我覺得都唔錯

都係個句，買之前最好去門市試下
因為人人要求不同

我都買唔到

其實牙刷今年有冇平

大家覺得ticwatch pro買唔買得過

有焦ching 用唔到zalora 個 BFCM35 code?係咪未開始?

話說想買Jack Wills 但uk網到而家都無明顯折扣 仲好貴

暫時總括一下

以前用過sonicare, 今年買咗oral b 9000
Braun 9240
Brooks brothers rain jacket
Ted baker

巴打買唔到 係咪要用vpn or 真英國地址？

有冇咁勁ar

我2個鐘前買左，用集運，無VPN

要用咩集運？

6tb 抵玩d 99usd
加埋12tb 先198 仲可以分開backup

買左兩個比自己同太太用，望就望兩個都岩用

harddisk 我驚運送途中震壞

有冇人買MON?
邊隻底屌

會俾人CUT單

咪撚on9 啦，你平時買d hdd 唔洗運送？ 咪又係比d 貨運拋黎拋去

有，我

我自己感覺者
你用可能又唔鍾意ga
我另一半都訓過
佢就嫌枕頭細
所以我幫佢買多個高低枕

來買levis牛仔嬲 有冇人開心share邊到買到

問題係harddisk 易壞 出事機會大
又唔知保養點

咁你驚下先啦 美馬買野都要驚，你都係唔好再online shopping

有無link

拋舊磚先，不過要自己買SSD同RAM
但勝在細，粒U夠勁

咁多人買枕頭嘅

唔夠12000用唔到lor

頂, 仆街
無lala 入左三個枕頭

咁多人買枕頭 有冇推介啊

可能我買時唔係amazon 直售

係咪無得直運？

屌點解asos8折冇香港份

得香港卡買唔到

想買budget gaming headset 有冇推薦？

宜家屋企名乎其實全set tempur

洗唔洗申手申到咁，自己上去搵啦

用集運都cut?

唔知，見咁平，突登買番黎比較下

用緊上一代
好好用

Asos唔送香港？ 佢唔比我checkout

Asos點解會咁？

有冇人知m$ store係咪點都用唔到卡俾

有冇人岩？

New egg g430 $235 free shipping

有啊
佢個app用唔到

屌 買ps4 bundle買到有啲想放棄
試咗幾次 一係賣晒 一係block 集運 一係唔俾用香港卡

有無 SSD/ ext HD 介紹?

Thank you

請問亞馬信比錢係咪唔洗打卡果個安全碼？ 佢淨係accept我張單 但accept 唔到我付款

有冇人買到ipad 搵唔返249us

我買完俾佢cancel左

屌咗對UB黑，用咗code
唔知啱唔啱著，諗緊買唔買枕頭好，係咪真係講到即刻瞓著架？

amazon啲ssd好似幾平

I mean一俾完錢就cancel左我

想問輸入信用卡資個電話照打集運倉個資料？

有無巴打知點買superdry 最抵？

Slickdeals 勁lag

199 ps4 佢1分鐘就cancel我

想問輸入信用卡資料要打埋電話係咪照打集運倉個電話？

philips oneblade

我都想知

我都係…轉左第二間shipping就買到lu

Kindle uk £90 Germany €78
想問德版有冇影響，定同美國英國一樣

轉唔切
又無了

Click 落 2018edition 變咗92.79
想問巴打點買

btw 我前日 walmart 199 ps4 都係用shipbao
佢係過左幾個鐘cancel

屌 原來要轉地區
唔好屌

可代購 ...諗住聽日買

亞馬萬事達卡唔accept
試左Visa就accept
但比錢果到又話可以用萬事達

未派貨可以cancel?想試多次萬事達

Asos係咪仲未有折？

不過你地諗住買咩

過幾個鐘先cancel咁仆街

你用黎主要做咩先

6:48PM Order received
2:06AM Items have been canceled from your order

email就咁

Thanks for your recent order. We're really sorry, but we've canceled the items shown below because we couldn't verify some or all of your payment information. Please sign in to your account and be sure your billing address, phone number and credit card information is correct and current.

雖然我買到都有d擔心

你得左話我知

我billing address 跟左 Delivery address
可能係咁出事

我都係睇住shipbao咁教
Q 於購物網用信用卡購物，地址不能通過， 怎麼辦？
A Billing addess 及Delivery address 嘗試一併改為SHIPBAO海外倉地址。

我宜家就係擔心
billing address同delivery address都唔係同一個地方

199 ps4😱

下次
依家又無貨了

有無電壓問題?

duson風筒係咪無做優惠
搵極都無

有無人開團

咩model 同幾錢

依家11'' IPADPRO最平係咪得749USD

有無巴絲打係ysl place到order

幫屋企人買轉啲細集運都買唔到 應該ban卡

知唔知ae得唔得

無野乾淨過用刀片

電鬚只係為方便

問得黎都試完喇

Ae卡要問fd借

已經試左幾張visa master都收皮

Paypal又要us ac先比

Asos香港用唔到優惠

acne studio 頸巾 $135 諗緊買唔買好

Amazon係咪要搵代購？
想買無線藍芽耳機

有冇link

得左

直寄香港 照買就得 計埋運費32GDP
我諗27GDP係bug價

Switch 有冇得平

女裝手袋有咩牌子抵買

搵極都係299

Link

無乜野減價

我用master係amazon買到野喎

有咩電子野抵玩？

想夾end
tg：smallfran

個網國旗揀美國。撳埋checkout 先見到個真正價錢的。

比Dyson cut單
依家用paypal再試

uk？ 平好多咩

Bitdefender Total Security | Download [PC/Mac Online Code]

Target PS4 用bns + visa 昨天落單已shipped

B&H cancel order

timberland 黃 boot有冇邊度抵
好似唔見有減

英國nike有冇人買到野？

有無人知點解？

US V10 FULLSET $527

Asos

唔寄香港呀巴打

照字面解囉....
D英文好難咩

有無人會買le creuset?

你用咩卡？

無知一問
我想問下係wiggle買左對鞋，但如果佢送到屋企果時無人會點？

Mk制服果對無

unlocked iPhone 係香港用唔用到，見到newegg refurbished ip7 2500

另外promid pillow 係咪冇左50% off

我係想問點解唔寄？ 即係無得買？

用過Tempur 真係返唔到轉頭
利申:用緊

12月頭會番hk... 個gip重有d位可以拎d唔太大件既野

想問下用緊邊款呀

Because they cannot deliver the following item(s) to HONG KONG

我都考慮過呢個問題 最後寫公司地址 同叫佢最好office hour 送貨

會寄番去廠 你要飛過去拿

成家用緊
唔覺有咩好

利申 頸緊

係咪不嬲都唔寄？

想買有章ma1,有有推介？

thanks bro

咁都唔係跟風係咩

同問Amazon promid 冇晒貨定冇左半價了

弱智既都網購

唔係啊 淨係唔寄比你咋

一撚再撚

Chromecast b&h
Bns cut單
睇嚟要試第二間

可以tg 我

你又跟風用lihkg?
你又跟風blackfriday?

咁你有咩枕頭介紹 真心想問

運黎香港洗唔洗俾多500

呢個價香港買啦

屌你老母，班人真係盲 早幾頁已經有巴打post咗asos唔撚送香港呀屌 仲有啲撚屌係度問問問邊度乜野平 你老母就平啦

唔識字就讀多啲書再買啦，乖

ME唔係香港

其實仲係咁問真心弱智，寫到明唔ship香港

問下洗死咩 個個咁得閒追post咩

大種乞衣

( Show Blocked User - 小你尋歡 )

其實邊度便咗

仲見到wor

笑死

Google store 都有

啲review睇完唔敢買

你條死撚樣既時間先係時間， 其他人既時間就唔係時間， 所有人一齊block鳩你算

屌你，你啱呀，你唔得閒追post, 又得閒網購
大種乞衣，躝啦

已被各位大佬塗毒入手兩個枕頭

俾到錢？

咁忙就咪玩Black Friday la

已Ship喎

都有25% off既
但apple野好似無全球保的

唔洗覆佢啦呢啲人

追下post駛死咩 個個咁得閒答你咩

比香港平咗500蚊，但我聽講3同4好大分別，好多連登仔都話買3不如買4

屌你老母

Amazon 都有apple自己鋪既refurbished iPhone ,好似安全過new egg？

第一次上網買野
要屌都屌得細力d

google下洗死咩 個個咁得閒覆你咩 老撚鳳？

見千零蚊買黎玩下
4太貴喇

之前上網睇過 日版配件多d

( Show Blocked User - 小你尋歡 )
屌你老母 死遠d啦

Thank you 師兄。

可以平過7折？

日版太貴不了

全部人一齊block爆佢， 等佢單機算

諗唔到有咩買

除咗電話，錶，ipad都有全球保

除咗電話
錶同ipad都有全球保先啱

X2
我target v7/V8 absolute

香港水佬可能仲抵

補充少少
IPAD只限WIFI版

Tg:blackblack1018

想買可pm 我

英森G29連shifter 148.99

美國amazon usd $299 + 34
唔夠平咩 ？

你買咩先

咁要睇有無topcashback 同coupons code。

呢個款不嬲唔會有折

我都係

Pillow 要出去試訓先知岩唔岩訓
買完唔岩又製造垃圾

電壓？

我有部壞壞地
諗住插返行貨個火牛

我都第一次買，同問

你d例子on9到

哦

用到

英國大使館拎

你平時點收速遞

V7 定 V8
V7 水貨差唔多價
等埋cyber Monday

v8 absolute

可能集運問題？

asos 我琴日買無收運費既？

原來就開到6
我係原樓主,2之後無開係因為炒左車入左院
今年應該玩唔到了,大家加油

我想夾

對番差唔多姐

咁大獲

咁慘
係醫院都有手機玩

保重. 不過入院同買野係無衝突. G 持你繼續買

點會唔得呀

Btw巴打要瞓醫院，有無諗住買返個好啲嘅枕頭？

係呀,觀察兩星期,自己好唔返要做手術

我同樓上意思一樣 都可以買野

take care
但可以繼續買

唔啦,留住錢先,醫生話做手術既話可能要30萬

即係有少少骨裂果啲?

無買保險咩

笑撚左

佢應該係SALES來

移左位少少,依加移返正,不過神經唔靈活,右手玩唔到電話
有保險,不過最盡claim 20,同埋要比左先

有冇巴打買到uk nike

chromecast 有冇link

我都笑到傷口痛
好啦,我唔 阻大家買野
10月頭就開定post,無諗過今年無自己份玩

Take care

幾粒鐘前睇apple watch 3仲係229
屌

Original,已經好好用
依家打算再買多兩個畀屋企人

+1

我見美森冇

我講下笑咋
樓主保重，請保持樂觀嘅心情，有助身體恢復

Btw真係無需要買返個枕頭？

冇左啦 上返300了

有人買到 rakuten us ？
要vpn，但半個鐘後收到email話payment 有問題cut單

半價 唔知會唔會cut 單

仲問. 你快啲買多個去探佢啦

[url]gen4有平，我都等緊[/url]

係囉 連登精神幫你買埋

我果時去晒2間門市試覺得dunlopillo正d喎

我當試吓

burberry 果到冇人加我既

amazon

Router邊款好

係唔係已經冇ps4 啦 全部都unavailable

建議你去門市睇，款式多過百貨公司，而且有得試

美森 有steelseries 600 USD49

求super dry link

scarf 喎 買男裝都得姐

好想買呀但次次都搶唔到

呢個抵唔抵？

巴打可唔可以share 點做到

請問 Nike flyknit react 邊度有平？

又Apple watch？

我得wor

得X2

求更多推介足球波衫網

睇開呢2個網都冇齊款
uksoccershop
sportdiect

Free ship at hk412.91 唔係講香港?

護膚品 有巴打買apply watch都ship到，cut唔cut單應該唔關買咩事既

Neck ergo 同original 邊個枕頭好瞓啲？

佢係一條key用5次定分開5條key?
要vpn去美國ip 開通?

我都買到

apple watch 3冇左229

得ps4 冇pro

SOLD OUT啦

訓醒多左20頁

1001

今日正日ma

thankssss

請問有冇moosejaw code

無線耳機平個雞碎咁多

想買sony

你地有5部機用得哂?
可唔可以同人SHARE?

真係要試過先買

巴打點解咁平架？ 依家睇uk都要148.99

我都搵唔到

得罪講句，就係連登仔先信唔過

舊年Sony 降躁機抵屌